東張撚廢老笑死咩

幫陳豪賣廣告

哇咁好身手

遊繩

[size=9]廢老[/size=9]公眾地方聚賭都唔捉，
年青人就即捉，咩事？

咁好身手唔好叫人讓座啦死廢老

屌,馬可孛羅讀做馬可波羅

所以馬會日日跑馬都有人賭